車路士人多奪冠大熱 何Wayne估利物浦跌出前四！

新一季英超下周開鑼，又是何輝、何Wayne預測前六排名的時候。上屆冠軍利物浦以近乎無敵姿態捧走首個英超冠軍，照理應是奪標大熱，何Wayne大膽預測會跌出前四！何輝笑說：「我諗你搵晒全球嘅人去估，都冇乜人估利物浦會攞第五。」何Wayne當然有理據，尤見今夏轉會市場上，人腳沒有明顯實力強強，而部份球員狀態亦開始下滑：「隊波嘅戰術好多球隊會睇得通，我睇佢哋進步唔會大，亦冇乜新元素加入。」何輝部份認同他的說法，但認為利物浦仍會排第二位。至於哪隊奪冠，雙何睇法一致，便是已增添五名猛將迪姆華拿、薛耶治、芝維爾、堤亞高施華及馬蘭沙亞的車路士。何Wayne說：「堤亞高施華好關鍵，同埋前鋒線好強。」

剛剛買入中場雲迪碧克的曼聯，勢必聯同保羅普巴、波基斯費南迪斯組成最強中場線，但雙何同樣估只能排第三。首先，三位中場的位置比較尷尬，何Wayne感覺雲迪碧克與普巴的位置重叠，而何輝認為若要全出三人，被迫要擺菱形中場，由防守性的費特洛迪古斯或尼曼查馬迪在後方，兩側為普巴、費南迪斯，前方為雲迪碧克，但此陣的前設是兩閘側擊力要夠強，而班頓威廉斯和雲比沙卡也不善進攻，故曼聯仍需要在兩閘上添置新兵。至於上屆亞軍曼城，何輝預測只能排第四，原因是整體實力變動不大，球員開始年紀大，又要應付頻繁的賽事，而何輝、何Wayne一致認為美斯加盟的機會不大。

英國是藍色的

收撚皮啦死廢老
(ps唔係話樓主)

行記今次真係仆街了 何sir預測未錯過。。。

唔提阿仙奴屌你老母!

未來熱嘅未來仲未來

人都唔買跌出前4好正常

今年錯撚晒

第一場對列斯等笑

條傻閪得一年講中過

你好憎列斯聯?

阻佢利者死

何蛇 利迷？

何蛇何輝都估車拎英超

何 wayne預測中又點
人地理性分析 賽後討論先係真分析

曼迷
每次曼聯既賽後評片長特別長
語氣特別肉緊

何蛇日日都賽後分析

何蛇係獌狗黎

賽前預測
賽後分析
又上蘋果

全能到仆街

London is Blue

你想大炒列斯幾多粒

車拎唔到英超 最多追貼利鏝少少

車仔人腳齊，應該好撚勁

等笑行記

照樣畀西咸雙殺

可能今年就來

何蛇 又贏

翻譯英文報左名未

Lm bin c

未，英文唔好
幫唔到何蛇手

我係何Wayne 連登球迷會會長

係連登車記迷謙

大家有冇入何蛇個whatsapp group
入面既會員成日互相交流睇法，獲益良多

多謝支持

係咪小童群益會出黎

紅十字會

課咁少都做會長
起碼科足啦

同最貴既plan一樣內容
只係有學生價

佢真係傻閪閪

尊重，唔該

條傻西真係好笑 話thiago唔夠班踢利

呢點我就唔同意何蛇
Thiago 係有料
但係利記所需要既元素，thiago未做到太多

估錯咪話突破足球理論

靈感男神上身

車仔踢3後衞喎

Why咁講？

咪亂屈

馬列斯同拿樸迪中左支那肺炎 ，車路士準備奪冠了

何蛇，又中

一星期好返啦

屌佢老母！當阿仙奴冇到？！

痴線 冇啦啦成班吹奏車
成個底換左一半
一場都未踢過 大家已經狂吹奏
有幾多人想車跌死

何sir睇好呀嘛
我地有信心都好正常

排名高過利記 算係咁啦！

3後衞不能出攻！

1. 痢
2. 鏝
3. 阿
4. 車
5. 獌
6. 狼

點睇我呢個預測？

冇愛？
球王2禾b助愛奪冠

7. 愛

下年應該唔會利同鏝冠軍 兩隊明顯走下波
反而車係多新人 但幾勁都好都係要夾 所以都唔會拎到冠軍
熱狗正垃圾陪跑唔駛理
即係今年係阿狗同獌爭冠軍！

下季一定好睇 因為實力上大家都拉低

你都覺簽左2和b嘅愛係7

三後衛不能主攻

頂盡第四
上兩季用殘晒啲人 今季買得個左閘後備

樓主同何wayne邊個燈D

何sir

3車啦

調返轉就差唔多 狼隊有fm妖人加盟 大機會冠軍

阿迪達>林怕特

暗星開live又串鳩何wayne

成班新仔冇踢過英超
連夾都冇時間夾

25歲樓下既都幾件

咁易拎英超 摩狗干狗就唔使買熟男即食啦

仲要垃圾龍

台灣有糗爺
香港有何蛇